想唔想睇故事投票

話說呢
我依家返工唔算多嘢做
所以呢
開始寫一個故仔
關於（好似）兩個自己嘅愛情故事
故事舖排上會執執
希望自己唔會唔記得個故
可以比正負皮嘅巴絲就比下
表示下你哋想唔想睇咁嘅題材
負面多嘅我再諗另一個故